1. Функції потрібні для того, щоб виконувати одну і ту ж дію в різних частинах програми, не дублюючи код, а просто викликом функції, при цьому можна змінювати аргументи і отримувати різні результати.
2. Аргументи передаються в параметри функції і використовуються для отримання результату.
3. Оператор return потрібен для того, щоб припинити виконувати функцію і повертати якесь значення, яке є результатом роботи функції.
